萬聖節 有無唔蒲既人係到～

諗緊做咩好 無特別約fd

我
冇朋友

我咪你朋友囉 連登大家庭

喺屋企蒲

冇野做 喺屋企最好

毒L返工

留係屋企

其實有冇毒撚會三四點先出街去執屍？
扑佢地就實唔敢
淨係揸下一世都冇得揸嘅波 抽水咁

想去
今日便服日

太子酒吧街

我冇人約........

笑左 ching 想問點蒲法

Last day 要去就快d去啦

我⋯⋯係gym房減肥

唔想chur 姐 想抖下多d

咁乾

無人約但又想出去

Lol行緊山算唔算蒲

係屋企行緊山？
萬聖節行山 夠曬特別吖巴打

三十歲浦唔郁

諗住帶住面具，用電鋸鋸人。

蒲連登

真毒留名

溫biochem